814入機埸 吹水台同熱門一個post都冇 置頂唔該

814入機場啊
814入機場啊
814入機場啊
咁重要嘅嘢完全冇人宣傳
popo 嘅策略真係成功呀
我希望大家呢一刻
見到雙方指罵嘅post
唔好like
唔好負皮
唔好留言
而家要做嘅就係宣傳聽日814入機場
唔該大家係咁係咁係咁係咁推呢個post!!

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

十連成功

黎多次先

香港係咪玩完

完全冇人想理聽日？

連登係咪已經畀人佔霸曬

最後一次十連

見到我推得咁辛苦真係冇人想嚟幫手？

多謝你你係第一個

亦都係唯一一個

求下你哋入嚟喇

今日已經少咗好多人

既然係咁

我決定咗

自己一個都要推上熱門

黎料

50了

為咗香港我要堅持

繼續

就嚟要考dse都要犧牲時間

係咪點推都冇人見到

求大家了

721

711

811

pushhhh

可唔可以入黎

814